====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cela a permis de recréer une culture urbaine et de donner des rythmes propres à chaque projet – un dispositif dans lequel toute une population a retrouvé sa fierté et le goût du projet urbain .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

